岩先哩雜物房哩太耐肚痛，去左廁所

一除褲就bi li ba la 咁爆曬出黎
唔知係咪今朝食錯野 d屎勁臭
屙完準備炆屎走人，點知出面入左兩條友
話屌 邊撚個屙屎咁撚臭
我而家驚比佢地笑，仲未敢走出廁格
點算好

原來就係你 岩岩同fd諗住去廁所
點知即臭到唔去

食錯野我都唔想架